[藍屍係病毒] 原來”慶回歸群組”已經錄得104宗感染

其中包括63宗葵涌貨櫃碼頭爆發
源頭係一位去稻香嘅碼頭員工
慶回歸除罩攬攬錫錫跳舞都唔去驗
響社區/貨櫃碼頭病毒放題左14日
藍屍真係病毒黎

支那大公報認證

累人累物
呢埋人究竟唔死對社會有咩貢獻

Push

屌
仲唔係CCP virus

以後打「慶回歸」要自動出「群組」做建議字
#慶回歸群組

慶回歸齊歸西